薯片啲廣告嘅配樂叫咩名?

薯片佬每條片個background music其實都一樣

有冇人知個background music叫咩名? 有無full soundtrack?

如陽光伴我

唔似喎巴打

呢條片清楚少少